而家出返人出街 大家覺得疫情完了?

明明確診人數仲上升緊，但大家好似冇之前咁擔心，我的朋友都開始約出街食飯，街上都少左人載口罩

完左啦
不嬲冇事

親戚組完隊行山仲要上我屋企

好多公司番番1-5

港豬按耐不住

好多公司都1-5 驚唔到咁多
邊爐party會避免 但飯都要食